
                      Esta última cinta me recuerda demasiado a otra película del genero El Fugitivo , y la escena del gánster ruso en calzoncillos a Scarface , pero se deja ver , esta entretenida y bien interpretada . Con este título se cierra la triologis y sinceramente es lo mejor que podía pasar
        
            